點解7仔,OK d 阿嬸交雜費交得咁撚慢?

求指教
點解去親 7仔,OK拎帳單/電子帳單 交雜費既阿嬸交錢交得咁撚慢?

唔係歧視，係真係得阿嬸先係

去到先揞荷包，又揞得耐
揞左幾廿秒先拎張500出黎找

找完又交第二張，交完仲要同courter 姐姐吹水，屌你老母個臭西，後面勁長龍
咁知唔撚知自己一個人耐會累埋全世界

我見後生仔後生女交得好撚快

他朝君體也相同，體諒下。

老人家反應係慢啲

唔會

你他朝君體都咁撚慢既話 屌撚埋你

交得慢都算啦 每個人熟手程度唔同
但可唔可以咪撚係朝早返工時間交呀

拎咗張單出嚟比收銀過機嗰陣
佢地會呆等而唔係拎定銀包
等收銀講咗幾多錢先施施然喺個袋入面搵銀包

部機scam完個條碼要Load
仲要準確入個條數 佢地都係講求唔做錯姐

有時仲要慢慢數啲神沙出黎
跟住個收銀又數一次
屌佢老母

樓豬應該係講緊個客慢
點解咁多人(包括你)理解咗做個staff慢

25歲以上邊個唔識用ebanking

呢d人快d死無全屍

唔信啲燈油火爉費咁貴
諗住唔交

梳樓主 理解錯左 不過客慢係真 每次有人要交錢就會拉隊

與其話識唔識
不如話啲廢人仲係覺得電子嘢靠唔住
但係便利店可以交咁多費用本身已經係靠電子系統

廢老廢中都係社會垃圾

識揞定荷包已經好叻！
有好多聽到要幾錢先發原來要比錢，要再慢慢拉開胸前個袋仔，左摷右摷摷完張五百蚊，跟住又話有大餅，仲要後面排住十個八個人....屌佢老味！

他朝用緊FPS Ebanking 交費啦 他朝⋯⋯

做過7仔，見到呢類仆街有時直接話部機壞左交唔到

好過去郵局啦

總之就咪撚朝早繁忙時間先交喇

好多 師奶/阿婆/中年女人 都係咁

同ATM一樣
應該分開兩條隊 ，一條男一條女

好多人完全冇自覺。
人地叫佢做咩先識做
唔知係咪做慣奴隸
個腦成日停止運作
買野計唔掂都冇所謂
水電明知交幾多都唔羅定出黎
真係唔知咩玩法

妹下妹下咁拎錢
再妹下妹下咁交錢

咩年代仲ok交錢
一部電話搞得掂既野點解要去排隊受氣

試過去睇中醫診所，前面有個衣著核突但又扮年輕既大媽阿嬋，埋單107蚊，姑娘問佢有冇7蚊費事找散銀，個仆街阿嬋摷自己手袋摷左一輪先搵到個婆仔梅菜散紙包出黎，眼力又差摷晒成個散紙包都係差5毫，同姑娘講左唔夠，姑娘開始搵散紙找俾佢，之後阿嬋又摷多次話搵到，姑娘就唔搵散紙，點知果個又係五毫當左一蚊又睇唔到，明明30秒內可以攪撚掂既事攪左成幾分鐘，果度仲可以用八達通俾錢，呢d仆街真係唔撚知自己阻撚著地球轉。

第二件事又係一班大媽一字排開係天橋行，真係想一腳伸鳩佢地落橋底

師兄識波

我樓下間ok 朝早7-10唔俾人繳費

未見過有後生去7仔交錢喎

而且乜都轉數快搞掂㗎啦

有時想買野飲 買包香口膠
見到前面阿姐成疊單攞出黎交 真係走人算數

wfc唔會去

後生既用網上交/轉數快啦

仲落便利店交數, 柒唔柒d

講緊啲廢老慢

你講後生做咩

毫子一個一個摷出黎

大愛撚

師兄匡智走出黎？

係我地普通人想去ok,7仔買少少野
比前面d慢吞吞阿嬸交錢拖慢，仲要繁忙時間

就算真係有後生仔交錢，都會10秒內搞掂

見過不下一次

差啲死係入面又話你知咩

同d女人用atm一樣道理

佢地撳錢都好撚慢
上次趕時間係atm排隊，我前面個女人真係好慢好慢，我等到勁燥底
我心諗 atm黎黎去去都係個幾個功能，點解可以用咁耐

然後搭兩蚊車

好簡單

1）佢地唔趕時間
2）佢地冇諗他人感受

生活節奏唔同
人地啲師奶hea鳩鳩咁生活
慢慢行去買餸 買完返屋企又坐下又煮下野睇電視拖下地
我地就跑去返工返學

sorry, 我表達得唔好
係去到收銀，收銀員bid完講左要交幾多錢先揞

揞左好耐最終拎左張500蚊出黎

天生鐘意阻住地球轉

呢個真, 真係好撚仆街, 反映呢D人係完全冇同理心, 唔撚會方便人地等少D時間, 正仆街黎

佢地想show俾人睇我幾有錢

就算有得電子交費但可能公司單一定要實體收據

屌，應該唔比繁忙時間交費啦
同埋應該收手續費，鼓勵d人用電子方法交

果D真係正宗廢中廢老, 硬係要係多人既時候阻撚晒後面D人

直接開佢波丫嘛，發洩下：屌你老母臭閪，快撚d啦！！

根本便利店唔應該比人交雜費
我比貴d去便利店唔係去超市
就係要快呀嘛屌你老母
比d廢老係度逐張銀紙數
逐個銀潛出黎
屌你老母等撚到燥

後生仔唔用FPS
反而去7仔交錢都比人話好

上限唔係5000咩

仲要找完錢正常人都會行開先收翻好啲錢
班撚樣好中意企住喺度慢慢收 再慢慢收嗰銀包落袋
再慢慢拉拉鍊先走
阻住哂個位

襟錢又係
D上年紀女人好鐘意拎完再喺機前面慢慢收好先走
好心拎完行埋一邊先袋啦

一見到前面有女人就知唔洗排

去超市都係

真係覺得靠唔住會去郵局交

地區郵局先谷撚氣，次次攞掛號信底者郵件都俾交雜費班撚屌拖我半個鐘，排前面十個有九個都唔係攞件寄野，唔撚明點件唔開條專隊俾人攞件

真 佢哋個腦係長期靜止狀態直至有事物刺激到佢地
諗返起之前去銅鑼灣donki有兩條港女 喺電梯位停喺度睇野
唔知做乜鳩咁 成村人喺佢後面等佢睇完先有得行
完全留意唔到周圍嘅嘢

依家個問題係去到先攞錢 關反應咩事

屌你老母臭閪

排隊唔一早拎定

埋到去先慢慢摷

摷張大紙

臨找錢嗰下先話有毫子

又慢慢摷過

然慢慢攞返好佢啲嘢先走

同意，明明係排隊個時可以拎定錢，d仆街係都要到櫃檯先慢慢係個袋搵銀包

有時要去寄野 一定有人係交呢啲費用

乜野公司會搵個阿姐去ok 交錢

見到都火滾 幾廿歲人 電話又唔識用 網又唔識上 交啲雜費都仲要落7仔 唔識都算 交之前好心你就準備定錢啦 DLLM 好似行到埋去先知要俾錢咁 仲要慢慢搵 啲上一代冇撚用嫁啦

拎封掛號信成日都俾班交錢廢老阻撚住哂

行行下停係路中心睇電話個d
到底係咪智障

佢地人生好多時間 慢慢同你玩

atm
counter買野一樣

唔明點解我30秒做完既野
d人可以做幾分鐘...